又黎上堂啊？

做唔到就唔好講乜承諾
當你all in 落去乜都放佢係第一位嘅時候
一句淡左/性格唔夾就走人
唒鳩啊姐時間
嘩 真係愛一個上一課啊
個個都走黎上堂
我就幫人教老公

男人三十之後有樓有事業
女人三十之後就係中女
以為結左婚就上岸啦咩？
咪又係要驚住佢出去混

以為係教書post點知真係幾有道理

一個人咪幾好

咁你依家幾歲